而家抗爭演變成 鬥慘大會

邊個慘邊個贏
你引我衝 我引你衝
武力只會令侵少隻牌
影響到民主 商業活動既 都引人反感
互相發掘 悲慘 被欺凌故事 之間既博弈